頭先影緊相都要衝去打J

個新娘淫撚到， 露晒個膊頭出黎，好想一野撕爛佢套婚紗將佢夫目前犯
今日就用部7Riii 加art 鏡影，返到屋企慢慢慢享用

夠999個正評我就放出黎益大家

唔撚洗啦 屌你老母臭系

相煎何太急呢

不了要返工

10

一睇到第二個回覆笑左

新娘不嬲都好戰鬥格
推到團肉上下巴
完全唔放新娘哥在眼內

有圖?

今晚人地上台喊緊 你又可以再去廁所